大家好,最近想玩航拍,有冇航拍機介紹?

大家好,最近想玩航拍,有冇航拍機介紹?

淘寶買好似平啲,但係咪要實名制?

係咪得返要去Amazon買?

淘寶得大jj喎，或者幾百嘅玩具

大家有無介紹?

Lm想問

聽親人講都係玩大j

利申：想玩但未玩過

phantom 3

古董 咩住個盒成個青銅聖衣聖鬥士

Mini 2 萬1200萬像素夠唔夠用？定係mavic air 2 4800萬像素好？但價錢貴70%

Mavic 2 pro 2000萬像素但要成皮野但點解像素仲低過mavic air 2

因為pro 舊好多

比到錢買 mavic air 2 , 有前方避障 .

睇佢介紹好似話色彩好啲同埋夜拍好啲，因為有得教光圈

留名，我都想知大家有咩好介紹

買parrot anafi法國牌子。

打死都咪撚買垃圾DJI，除非你熱愛中國。同埋dji會好易沒啦啦話部機唔知邊到壞所以用唔到

Parrot anafi係兩隻牌子嚟?

Parrot係牌子，anafi係佢旗下一款機

等sony，不過個價格應該屬於企業級

Push

mini平係因為無晒前後避障功能..
Air有避障功能但相對pro2又少咗光圈同自動對焦功能(雖然都冇咩用)..
而pro2主要係貴左除咗有上面D功能外,仲有係用1"Sensor..

呢隻正嘢，好過DJI

有冇玩開航拍機嘅巴絲打大家一齊交流下？

anafi一出就買，玩撚咗兩年幾，冇問題
parrot出drone果陣，dji仲係條精蟲

攞左牌未

anafi 有隻made in usa版，不過好貴，專業級

仲有skydio，佢部skydio 2 係Made In USA, $999 USD
不過衰在冇得摺

最平都要$800美金

anafi 唔洗wor

有冇人試過同dji比較過?我睇睇介紹先

玩緊DJI
勿屌

純鳩影

dji邊部?

無記錯fb dji某group
又係有條友放條片 係朝早飛入op 正正依個位 仲要低一低 穿過過山車
之後俾人話唔驚俾人告 私人地方 之後del左

Air 2

收得咁好

我其實都係亂飛
純粹可以用另一個角度睇吓風景

用4800萬像素嗰個mode影架？

Smart咋

心大心細緊買4800萬像素定1200萬像素好

parrot anafi 優點：
介面易用過dji
拍片質素ok
粒電可以用pd 快充
起飛真係靜
鏡頭可以向上影
收納個size 好好放

缺點：

影相垃圾，尤其邊位 , 如果影相主力放上ig 同正方形crop 咁都可以接受

唔可以同步save 相

如果平平地可以考慮

Air 2/mini 2?

zino pro / zino 2 點睇

係啊

有冇玩過先？

無,所以問下巴絲意見

其實Air 都得，有obstacle avoidance 但冇 ocusync

obstacle avoidance反而我覺得唔緊要，因為我淨係應該會喺啲空曠嘅地方飛，最緊要影相靚同埋清

淘寶買中國牌子啦支那人
買大疆比人睇晒你啲相同位置 幫埋中國做地圖

少年你太年輕了

Obstacle avoidance 起最大作用正正係起飛 同 land 個時，避免GPS 誤差而起。再加埋風速大、天氣突然惡劣呢啲因素，依家機冇避障嘅情況下喺樹/草叢炸左好多用spark, mini既 朋友冇計清楚而炸左部機. 避障功能係為此而生。

如果唔係嘅話，點解Mavic Air 2 同 Mavic 2 Pro/Zoom 要keep 呢樣野

新手如果唔介意預算
一定係Air2 安全性大好多

新手 air 2
mini 2 你部機肯定好快唔見左...

Mini 2
你一起飛就出海上山唔洗避障係ok既

我個人就覺得避障好緊要
但如果我sure四圍都冇野我就會開sport mode狗衝

然後一大風就一去不返

呢個應該係所有人最驚嘅嘢

部機輕
起飛前就要自己衡量啦

我有時都去到好盡
一路迫降一路回航 (500m內)

可能係衰逆風返航

skydio 2

根本就係起飛前冇睇風向

其實我都冇睇
不過好少飛好遠

早排做咗好耐功課最後放棄
外國牌子價錢界面點都冇DJI咁好咁方便

但唔想奶共, 所以我情願唔玩

大家諗住有care 就可以拾大J，好心你練好啲基本功先啦
同埋啲Youtuber (除左ABCat 外)一睇好多都係新手村

拾大J？
有Care都要有條屍

宜家好似唔洗

佮人*
冇屍睇flight log 有機會唔俾free 換
利申：試過中伏

ABCat 點解唔係新手村因為佢自己飛既能力高之餘，救機能力同樣高
睇佢個次行鹿巢救Mavic 條片就明

等吓索尼啦 索尼一出就有機

俾個撚屌牌子佔咗個市場
短期都好難出現到希望

當年GoPro 一出都炒晒

Skydio 2

平時冇睇開
點解我睇到果段係佢搵咗個幾鐘都搵唔到既

冇屍極有可能係冇free

側飛自炒
不過響石上面
個人sir落去就GG

深水埗科桌好野黎

點好?

深水埗遊行個日，關店比first aid做物資站

原來咁多嘢要睇

Thanks

其實你一起飛就出海
係好難走機
係啲on 9用啲一鍵影片
對object圍圈結果側炒

Parrot ANAFI 4K英軍都有用

想砌穿越機

我都想買黎玩下...但又驚自已會炒機

鳩影
放毒

但air 2 好似都係得前後避障

唯一用過parrot，唔錯。但我未用過支那彊

想上下左右要Mavic 2 Pro

我用 mini 2，都幾好玩
有買Care ，我一定會炒機

要執得返喎

炒過未?

喺朋友隻手降落嘅時候跌咗落地

可唔可以講多D ??
對於新手黎講 易唔易上手??

我都唔想買DJI

parrot anafi，你YouTube睇下review，我買果陣好似五千幾。

我都有睇過 一直都心大心細...

我第一部機就係anafi，但我玩得好小心，例如每次放機都簡空曠地方玩。唔會依賴佢software所設的function，例如果遠到斷訊號俾部機自己番黎咁。
我只預過一次問題，部機自動降落時software出事，狂係地下彈上彈落，要用腳踩著，刪電先停到。
但除此之外都冇咩大問題。

但MINI 好處就係250G 出去外地 某D地方都岩例

當然自已係香港用就唔會有呢D問題

我都唔想信佢D function
真係淆 驚炒

新款有得摺而且個摺既設計好正

sony個部唔係比普通人玩

垃圾

最好既alternative 仲有Autel Robotics EVO
咩Parrot 個啲垃圾算撚數

Autel係支那公司

佢個名好撚蝗

想買有追蹤功能果d影車
當然唔係好快，有邊隻做得到？

DJI

穩唔穩定？

穩